有糟自遠方求 下句係咩?

不了有糟